覺唔覺依家越黎越似the big short？

人人都買tesla 人人都相信佢會一直升

一跌就輸返之前出來
成班過大海賭大細咁

咪撚on9 就係仲大把傻鳩唔信tesla會繼續升先搞到tesla日日升

其實係 大把人仲覺得tesla已經升到盡 所以冇買
都仲未去到連斬豬肉果個都話買tesla

Elon musk是但掉幾張完全無技術成份既jepg 出黎都可以吹奏
根本痴左線

又唔係佢做
全世界最TOP工程師爭著幫佢做啦
你試下本地IT公司話搞電動車太空船

你有冇見過耶撚質疑聖經內容？

唔似

其實係無買既係到 嘈嘈嘈 唔抵得人賺
我講真 我賺緊60幾% 你咪跌囉 跌15%我仲賺 50% 有乜所謂

泡沫係炒出黎架啦 歷史既教訓就係歷史不斷重複囉

唔洗講咁多 到最後邊個拎到出黎洗咪就係叻仔

真係跌既時候仲諗住跌15%

佢跌5%
大戶已經賺到笑啦
到時又推高個價
引班傻散入場
根本呢幾個月都係咁

一直升無事實，相信事實有咩問題

個市無啦啦多兩萬億美金，多多都有得升，唔洗還的話

美國印左既錢全部流入晒其中五隻股
升多一百倍都ok

有冇睇過套戲

唔識止蝕？

算啦 無人會明 真係跌 唔通一日跌100%咩
佢地就係想咁 如果唔係又驚高追 我好明佢地心態 到跌100%又會諗仲會唔會跌 又唔敢入貨 一個循環

Big big short?

口講止蝕就無敵既就唔會次次都咁多人跳樓啦
次次都以為係調整一野就送你歸西

成日諗住大戶夾埋做市 日日幾百億美金成交 仲要散戶佔大多數唔講以為大戶會約埋同一分鐘一齊沽到TSLA變50蚊

你理得人跳唔跳樓 讀書壓力大跳樓你又唔讀書？

輸到跳樓果d 都唔會淨係買正股啦 孖展洐生工具先會輸到爆廠